有冇人試過同同一個人表兩次白？

收過好人卡 但仲係好鐘意對方 應唔應該再追佢

想柒多次就去馬啦

試過同一個人追左7年
佢一直知我鐘意佢
我身邊好多好friend既朋友都成為過佢男朋友
每一次分手都搵我
但係就永遠唔到我

勸樓主唔好
追唔到就追唔到
繼續chur落去 核突過隻狗
男人既尊嚴呢？？

利申
我係狗
我知自己柒

有
不過係人地同我表
你唔係跟蹤唔係wtsapp轟炸，冇騷擾到人，其實冇野，求愛姐，不過最緊要控制到自己姐，做唔到情人都唔好做仇人啦

咁你地有冇一齊

阿雞?